[OX get well soon] 利物浦 對 史篤城 3

張仔快啲好返

拜陣容好d
但皇打歐聯勁到仆街
所以對邊隊都無所謂

依兩隊d後備勁到
是但一件黎到利都有正選踢

ox

同埋占士真係好撚勁

洛賓收皮

拜最齊腳 最靚後備

傷埋軌跡

蝗唔驚人逼

羅本咁快傷

係 靚到仆街
所以應該對皇會好少少

皇馬應該好打啲

高普對拜仁熟D

少少咋都係
人地賓周馬同大聖爺都可以放後備
利物浦

佢比拜仁勊住喎

利而家中場後備係？
木燒？

你睇下拜個後備先

應該會係佢

冇其他人啦

同埋對皇應該幾好睇
鬥攻

皇馬個種守勢應該剋死利

如果係阿樂 easygo依球應該撚到佢傻

廢中skip 中場 咁踢 一定俾皇頂走曬

光榮落敗

利記冇主場, 通常到亂咁黎

唔想利雲 Hummels拎歐聯

西班牙波本身波底又好 唔怕迫搶

軒歷基斯勁過拖丹好多

愈睇愈將利比下去

拜好撚廢
完全攻唔入

仲乜傾決賽對手
明明都唔關痢事

2隊前中後都勁到pk,無明顯弱點，中場控制皇馬明顯比較强

80分鐘 例牌亂鳩黎

get well soon ox

rafinha

季冠賽

季軍

雖然拜應付唔到前場逼搶
但個防守力都幾驚人

皇啲壓迫
軒被人咁逼法9成收皮

睇黎決賽都係皇馬對羅馬

好鬆

拜仁好危了
皇馬三連霸了

利最怕快馬+高波，而且中間TK+魔笛2個真係為所欲為

1-0

咁我又唔驚
反正都係skip中場

痴撚線

場波好悶

拜仁唔係一隊濕鳩黎

一個反擊

1 下反

世界波

燈?

馬些路

....？ 1-0

皇馬又俾個倒戈仔屈機

navas

原來衰龍門

kimmich

閘位直沖上去入埋波

兩閘推到咁上
3v2
Marcelo都係咁岩返到

懷念強仔

拜斬做唔到波上去

正常龍一定要救到啦，米唔正常都救到

睇落真係對皇相對易踢

龍門捉路
Kimmich都唔知係-6定有心

未夠上半場就傷兩件

唔捉路實救到

又傷一件

一定，皇左右兩閘成日自爆

navas 唔封近柱

屌摩式入波

為鍠集氣

個角度咁窄都要捉路，jones

未半場就傷兩件

點踢

仲會同你鬥攻比我地打反擊

列貝利

我投降啦
唔踢啦

刀疤

對上一個皇馬借出去倒戈係咪已經係摩連迪斯

人地後備係sule

癡線 鍠完全比人吊打

佢射之前仲望左左邊兩下
全世界都以為佢搵人交波

人地真係每個位都有機會入波

皇原來都係mma隊

沾士一巴巴車落去拖舟個頭到

我地出屌摩+糟糕，隊隊每個位都有機會入波

完場仲有11件係場先講

裂貝脷傻鳩

岩岩先話拜後備屈機
轉頭已經傷2個
天佑利狗？

Marcelo 拉膠 cavajai
MMA冠軍隊黎

同交屁差唔多

人地果兩個後備都勁過你利狗啦

人地後備有賀芬咸3寶

真係好撚茅

第三件

又爆一件

完全要人唔要波

屌佢老母mma

癡線真係第三個
肯比牌未

戰術考慮半場逼你換哂3個

半場3件

我地有firmino

皇馬mma識mma易傷果d

痴撚線隨時半場都冇就用曬三件

仲要傷晒啲人 返班拿貝輕鬆踢

皇馬係歐聯真係打橫行，對佢地一定冇運行
歐霸決賽已經比人黑左次，唔想再有第二次

球證係咪唔記得袋牌

雖然OX成日玩鳩你

stronger then ever

熱對皇 邊隊好愀d

拜勁到仆街

軒歷基斯係勁到仆街

皇啦 都唔撚會食牌
可以玩足180分鐘MMA

係 皇攻勢都無乜

1比1

馬些路靚到

無人夠皇馬鬥啦

又好波又狗

燈到

燈

又係閘入波

屌 me燈到

利迷=燈神

一個就夠

好想鍠晉級
拚死可以一戰

真係想像唔到 萬一我地真係入到FINAL 屌卡會被佢地D遠射中出幾多獲

兩隊都閘位入波
有預感摩翼都要入波了

吹奏邊隊邊隊即失波

可以同比清鬥燈

屌 就算過到羅馬決賽都係出醜feel
兩隊咁撚屈機

fake完對家入真係永恒不變嘅定律

入Karius?

改左例坐凳都比射波?

我諗佢地唔敢踢傷沙拿既，話哂下季都係佢地既人

睇個勢
拜好難阻到皇

唯一一條路就係鬥攻

我地遠射都有張.....
....

蝗班友係咪唔會有牌

Nagas

有作客一波都幾大獲

個龍咁撚樣，似乎鍠易踢d

對羅馬嚟講

歐聯親生仔你估流架

屌 navas個頭真係好柒
快手買ddg返黎啦

Ddg咪又係咁既頭

德國波冇西波咁撚蠱惑
講拼死一戰 同拜踢應該仲好啲

皇馬成世都咁好運

利點都唔夠四強果三隊打

莫講話同你對攻唔會輸

佢地真係會用盡方法令你踢唔到你自己家波
MMA,黑哨,乜都齊

橫掂都有反應 但係個龍又唔申埋對手即係想點樣

卡華積咁多腳都無 岩岩華斯基斯從後拉又無

人地一開波踢傷幾件已經可以熄機

我覺得對鍠可以搏佢踢得柒
始終西甲都踢得唔好
但講真對拜真係9死1生

皇咁多腳都死唔去

人型剃光頭都J死人
你睇下我地model同啤梨米就知

中場死一件=gameover

高普對拜仁會唔會有陰影

係咪講緊我地自己

啤梨米 笑死

鍠踢得柒既真係只係西甲
係歐聯好似食左春藥咁

傻豬黎既

唔係甘睇 鍠要做三連霸
肯定落足奶力踢

我都覺 伸盡應該到
但見佢突然收手拍手掌
一係收左錢一係預判錯以為出界

拜機械式踢法
有記律就贏利
人腳高半班波
對皇都可以博佢犯錯

皇真係為歐聯而生

人地左閘係馬些路 唔係我地屌摩
邊有甘易自爆

冇牌日？

第一球佢去左邊都唔知喎

我地TAA MARK人C朗+馬些路

睇多次真係申直一定到 除非唔到

始終覺得皇對利會cope with唔到利
皇馬踢波始終有獨食心態

真係對到嘅 應該米拿同軒要入駐右邊幫守

長

到底馬些路失位勁啲定屌摩失位勁啲

之後補過啦
但我地屌摩歐霸個過錯到而家都未補
唔再自爆都要還神

但鍠體能高拜幾班
打拜可以打overload鳩跑鬥體能
仲有廢中有hummels同利雲說明書

決賽巴利+賓斯馬都難搞

揾佢比會唔會侮辱咗馬些路

蝗馬個哨好撚屈

對我地使鬼屈哨
牙朗追住懦夫
瘋狂接應傳中
爆鳩硬

痴線 拜踢一下就黃
鍠踢傷2件一張就無

反正拜拎牌先😂😂😂😂

蝗馬點踢都無事
55波 HI一下都黃
個勢都無啦

皇馬留住力同拜打，佢入决賽利或者羅馬都無運行

玩撚完啦
仲話想對蝗

完 good night

自爆

皇 防反勁到 點打

對邊隊都輸啦

不過都過唔到羅馬

决賽對鍠了

拉芬那戇鳩到

摩狗上身

杯麵食完
岩岩好夠鍾熄機

季前對利
廢得嚟又勁撚茅

裂貝脷個頭有個7字

最識波嘅何蛇又話拜有優勢嘅？ 😓

仲柒過老虎

拜狗邊撚到勁

識閪咩

皇馬打歐聯心理質素奇佳

柒頭

鍠狗拖時間最撚叻

皇狗三連霸

卡華積影帝

人無恥便無敵

蝗馬

真係好撚賤

散步出場邊

次次都食唔到

𥄫一𥄫皇區
原來佢地已經講緊買沙拿

撞晒位

咁都唔入
決賽要對皇了

拖成6分鐘都無黃

鍠呢啲蠱惑野最啱對利狗

無問題 2億+isco 即deal

想要牙辛多d

Deal佢老母就有
留人啦

沙拿個人咁謙 打佢都未必走 講真

決賽雙馬大戰

竟然吹手球

果陣仆街古狗都有話要起雕像

貴族球迷係咁

用哂手臂都扮撚哂嘢

買唔到沙拿
咁買走你個廢綿奴

經過摩佬嗰次撚尻佢成季之後，我諗佢對啲豪門會有戒心，希望係咁

射得好撚靚下

南美人的夢就是巴塞隆拿

on9咩...
咁都吹到沙拿忠心

嘻嘻 賣古之前咪又係有班臭利狗話用美斯換乜乜柒柒

最後點呀？FSG做野唔駛你教

明明係咁轉會

呢兩季至少要拎一次歐聯or英超先留到人

真
同埋你睇下古仔而家都無咩機會
喺度做大佬好過

今季啦

就算沙拿唔係好想走 FSG見到錢都會搞到佢想走

1個沙拿=成個埃及市場
Fsg咁撚精計數點會肯放

講真 利令佢變世3
佢識諗為前途都起碼要踢多季

你係球員聽到話買neves玩育成你都走啦
都on lun99

教訓西波呢個重任最後都係落係我地利記

沙拿由12年開始基本上一年轉一次會
你自己諗會唔會走

利post就係咁負 我都係做返CD-ROM算

驚乜賣沙拿 賣完星咪再造囉 selling club係咁

沙拿都賣高普你走啦咪浪費時間带呢隊19波，下季基達黎埋可以同拜仁打下

抵比人話你呢d球迷係狗

留人成功條件得一個
promise冠軍
今個夏天唔科水買多幾個勁人谷冠軍
沙拿肯定走

我覺得未必會，佢不嬲慣做焦點，要佢去皇同疤唔係冇可能ge，等d球玉退休就去

做pr嘅手足夏天學野喇
睇fsg點扮委屈咁賣salah

鍠係茅
但真係好撚勁

拉芬拿真係幾廢

1. 不停防風話沙拿想走
2. 幫沙拿交transfer request
3. fsg逼住賣

車對佢on99
費倫無歐聯踢
羅馬果陣佢想返英超證明自己

轉會都要睇purpose架

睇完呢隊 只要利過到羅馬 我覺得決賽一場過 咩都可以發生...

拜本土幾勁 我不嬲都覺得唔可以同巴皇比....

今場就證明左 拜仁唔係真係水平咁高...我地條中場拍埋去 打法上唔會太劣勢

如果皇同拜 一定想對拜 皇馬最得人驚係resilience 個臨場心理質素都好高

板凳又夠深.. 不過如果open game 同皇馬對攻 我唔覺利記會差好多

下年咪想去西甲證明自己/踢皇馬係夢想

利物浦冇盃捧

皇中場 摩迪 米路 kroos
利 老母 米 軒

不嬲skip中場啦

呢樣野對鏝果陣都經歷過啦

佢去車果季本身想黎利
係利出埋啲閪價之後先收皮

有撚親口講過想黎利咩

比利撚恥笑左咁耐ge中場組合 半隻腳入左決賽證明咩

冇野冇可能 同一隊3條友歐聯single season 8球或以上

鍠邊會同你玩open game 實睇住嚟食

利雲

搓撚到利on9

廢到
返德甲做山寨王啦

執柒啦
Klopp出走嘅25仔全撚部都不得好死

賓周呢啲咪打工仔 幾識做

心都涼埋

有冇人分析4141係咩陣式黎
打法係點

皇馬真係唔怕你迫，個個擺脱能力咁勁

高華錫..當初好想佢黎

433啦，中場3個+皇太子打控傳撚狗

摩迪 easygo 馬些路 阿辛
個個都過到人
點mark

睇個勢會唔夠真馬打

咁呢樣就一直都係 但一場過無人知

打佢個措手不及

要不是黃牛炒到咁貴，真係想飛去睇決賽......

點措手法
人地擺明定到咩咁
經驗就係經驗

Btw過到下場再講

想睇Ｌ６ 自爆

好多年前對皇馬佢都爆過

喺邊度跌低.............

就喺邊度跌多次

Nearly £15,000 has been raised in just a few hours to cover the cost of Sean Cox’s medical bills, who is in critical condition after being attacked at Anfield yesterday.

Our fanbase isn’t perfect but this is absolutely incredible. Best fans in the world, all coming together.

不如討論黎緊五場中場點出法好過啦

得三條友可以點出

要對鍠了

高普又要輸決賽

場場正選囉,唔係可以點

點解奧海城咁多利event搞

班人D心理質素
唔知有冇練１２碼

睇下奧海城FB以為利FB

你叫老虎撚爆少陣先la 仲未計taa比丙朗撚

證明前面3個勁

假設入到決賽 都係被皇親身驗貨

決賽打皇應該驚過打曼城果場
睇利咁耐都未打過一次歐聯決賽（咁都輸得番比羅馬抵比人笑）
撳平安鐘撳爆都得啦

其實輸比鍠都好正常,都收貨架啦

只係決賽先輸真係好HURT

西甲避孕套

幫西維爾 歐霸三連冠
又幫皇 歐聯三連冠

再送主力去巴，皇

講到尾都係錢姐 睇下美國佬肯比幾多留沙拿

巴打覺得fsg肯出錢係咪有咩誤會？

點解咁劇本feel

比30m叫高普同tc搵新沙拿

睇番精皇 皇都有黑走個12碼

賤種又係靠黑哨？

古狗咁都百幾。
沙拿點會咁易走 我又唔信皇巴肯比多過200m買佢

張仔ig段野睇到眼濕濕
響呢個時候冇得踢
仲有心情安慰尋晚比人打果個利迷

利子要爭氣呀...為張仔而戰

應該１５０左右

唉點打蝗
可能羅馬都過唔到

張仔😭
希望下季初就出得返

放高華錫加錢有得諗

施巴路斯不了 廢到閪咁 一個連皇馬歐聯都唔會出黎rotation ge 人

勁極有限啦 屌比唔到高華鍚/ 阿辛斯奧就直比2億啦

希望啊can可以提早復出

呢隊鍠邊有得打

我覺得沙拿會留多季
但會賣走費綿奴

謝賢.jpg

咩，四十比零

沙拿邊只2億，淨係成個埃及市場都唔只呢個價啦。

不過留唔留到人真係睇利記成績。

同埋拿拿林季尾續約加人工唔該

Liverpool have told Real Madrid that ‘not even £200m’ would be enough to tempt them to sell Salah this summer. [@DominicKing_DM]

張仔收咧好傷

兩個字
可惜

對史城可以升邊個u23上黎替M7
佢下下去盡
好驚佢傷

張伯倫近排打得咁好，突然就黎個重創，天意弄人

問心亞軍已經超額，當然4強8強16強都係，但依家5:2，唔係潰敗好難唔幻想決賽

Ox有牛嘅精神
好快踢得返架嗱

際遇依家野

好心痛張仔

係咪有個wonderkid叫 Tagseth

有冇ching 知佢去左邊 傷左定點??

張咁傷一傷 簡走 睇怕仲會簽多1-2個中場
要快d操返起呀

下場皇主場對拜
拜知道好難會出到線
會唔會愈踢愈燥
玩殺傷戰術
咁皇傷幾個主力就天助.......

羅馬

希望高爹地留下力
唔好full team打史城

留力失分既話依度咪又屌到上天

邊個賤種負評

遊艇！遊艇！

加埋啲濕鳩add on ，砌砌埋埋夠數塞著球迷把口就得啦

皇馬今場先殺傷左拜3個

Ox子

真愛呀 係真愛呀 沙拿終於搵到 一定會留係利

同皇馬玩殺傷戰術
唔想踢世界盃?

所以下場要報牛

Lm

gay？

幾弱智先會借都當轉會
咁馬高域都叫轉左會啦

唔係話潑大家冷水，但打獌個場真係睇得出只要lock得住利條右路黎打，就算對面中間空晒利都攻唔入

仲串串貢咁「你自己諗」

針住老虎黎打
得佢自爆仲化算

salah其實野心係幾大，不過我我覺得佢個心態同人品係好，扮傷罷訓個d唔似會做，所以我有信心如果fsg唔賣，salah唔會嗌走，但fsg就。。。。

05贏到 07又輸
牌面呢啲野係決賽入面已經唔重要

爸打都幾西利
睇佢踢波都知佢野心幾大
又睇得出佢心態同人品好

幾時轉行去睇相?

今年蝗已經冇咁勁
早1-2年仲勁
係搏佢未試過比人瘋狂搶同快攻失機

反而交屁似反骨樣
有蝗巴一定轉會

皇連拎3次歐聯係咪可以拎多座獎盃返屋企擺？

張仔
仆街仲諗住今年買件英格蘭印佢

入到決賽, 印件決賽版OX

劇本又開始

我印沙拿算 驚唔印冇機會印

改左後仲有得拎咩 手球隊歐霸三連都無啦

大家準備改叫水貨做沙狗啦

yes

ROME
LONDON
ROME
PARIS
ISTANBUL

留意第一個英文字同LIVERPOOL
今次係Kiev

決賽係咪即係歐聯版加個決賽字

今年印左歐聯主場屌簡，決賽都無得出

利post真係多睇相佬

入到決賽先占卜啦

我印完狜天犬.... 極後悔

占卜係睇未來 我係睇歷史

唔好咁灰色

咩都有可能

好像誠哥邏輯上有機會破產

利奇蹟過到羅馬 就重注 買皇

睇唔明

利市要改名了

好有衝動買黃牛請兩日假飛去睇
十年都唔知有無一次咁既機會

季中賣架啦

踢2回合利贏，皇個主場唔難打
踢1場中立場，皇會贏
個人意見

有錢撚

Tgt巴打

呢個咩網

睇skyscanner飛去Kiev D機票又貴又無直航LOL

最平4千幾
但要飛17個鐘同轉機

炒價網黎

呀朗大聖爺阿辛斯奧依斯高馬些路
個個都撚到懦夫同TAA
入到決賽好有交代
睇下有無運啦

而家先心思思想去埋單肯定幾皮

去烏克蘭食女順便食女

黃牛網 viagogo

有冇link?

軒再打後半格幫右

Viagogo

窮學生有時間搭去Moscow轉火車去Kiev
但係冇錢食黃牛

有冇利迷子知道61號係咩人？踢咩位？
睇資料20歲仔，英超經驗有10場
但完全無印象喎

張仔啊

想去東歐食女果D
建議你地睇一套戲叫Hostel

果時想睇買左碟，但到宜家都仲未睇

其實如果睇下佢d訪問，新聞，對舊球會舊隊友既態度同埋對國家既社會責任 應該唔難睇得出wo

啱啱打起個中中朵就重傷

之前netflix有睇哂３集

講咩既

TAA 真係算係咁 交左咁耐學費都叫唔錯 點解懦夫可以場場交學費 交左咁多季都仲交緊

佢學乜柒
能力上完全冇問題
問題係唔撚集中同心理質素差

講幾個咸濕仔想去食女最後俾班變態捉左去切呢樣切果樣

咁撚恐怖

咁似fifa啲無樣轉生人

比羅馬反勝既話呢個post比人bin到仆街

確實黎講係班咸濕仔去東歐hostel食女
點知食完就比人捉左
賣佢地比D有錢人, 比D有錢人過虐待殺人癮

咁比人反cup證明打得衰都無計架喇

咁都俾人cup到抵比人抽啦 出面唔抽我地都自抽到全隊變liverdrypool

都係果句
無論利贏和定係輸都會俾人瘋狂抽水同恥笑架啦

第2集真係有剪J場面, 睇到我打左冷震

16朗都抽人水咁唔比面

尋日明明算係大勝啦
未又係會因為臨尾2球都俾狗狂抽

咪係唔知有乜好驚
班16弟笑你4弟本身已經係笑話

笑人地16強出局笑左咁耐 要還架

16弟咁屎 當然得返轉移視線自我安慰

唔通大大聲同人講 獌聯16強主場被西維爾淘汰出局咩

完全對依個人無印象

好似仲有一隊笑人地老人隊

果隊有未來 唔好咁計較

早日康復

果刻好希望佢典多兩下可以企得返起身
但係一soom近佢個樣就知應該奶左野

自己整親永遠都係最傷

個下其實剷得好靚
我都唔知邊個位整再咁傷

【體育】利物浦球星阿歷士張伯倫確認無緣本季餘下賽事和世界盃決賽周，他在網上發文談感受，字裡行間自是感觸，而他不忘鼓勵兩名遇襲重傷的紅軍球迷。

利物浦中場阿歷士張伯倫（Alex Chamberlain）於周二歐聯4強首回合對羅馬受傷，膝蓋重創，將缺席餘下賽事和俄羅斯世界盃決賽周。他在Twitter寫道：「賽季最關鍵時刻受此重創，太令人沮喪！我不能再陪伴紅軍繼續歐聯之路了，也不能替英格蘭出戰世界盃！」

不過，他沒有自暴自棄，「現在要全力支持隊友，在重大比賽中取得佳績，當然我還要盡快康復。」張伯倫也不忘安慰兩名被羅馬球迷毆打至重傷的紅軍球迷，「那兩位球迷的家人更加不幸，我的心與他們同在。多謝大家的支持和留言，Y.N.W.A！」

張伯倫的Twitter引來多名隊友留言支持，米洛列特、韋拿杜姆等人紛紛留言鼓勵他，表示深信他能以更加狀態復出。

佢真係太落力
成日成個身去落鏟

米拿都鍾意咁鏟

明明個個位未算危險
個下冇落鏟高拉洛夫就唔洗傷

意外黎無計

有時以為無事個道力 再加埋壓一壓

Salah訪問起碼講過幾次想入多啲波 想贏獎杯 咁都唔叫野心大? 心態同人品就見仁見智 不過有球探話佢同隊友相處好 而且都無咩醜聞或者紀律問題 當然 人係會變的 好似古天狗咁

體質唔同

街場骨頭極硬D阿叔阿伯

古犬自大好多 入波黑面 又背傷罷踢 上場射飛機hea踢 以為成隊波靠佢

Premier league 2啊巴打 即係u23

前鋒黎好似
好似又係fm妖人

古天奴係無聲狗，都唔知佢諗咩春

Not even Would be enough 即係暗示夠數就賣 屌你老母

都係巴狗話對佢有興趣之後先係咁姐

咁人地足球生涯最大心願係做疤
so7都係一樣
講真又唔可以講d乜
佢又唔係去死敵

屌, 就算你拎完歐聯又咪笑9你冇英超

200m咁撚平 破咗幾個紀錄喎

唉張仔
但係張仔人緣係咪幾好

費明奴其實野心係幾大，不過我我覺得佢個心態同人品係好，扮傷罷訓個d唔似會做，所以我有信心如果fsg唔賣，費明奴唔會嗌走，但fsg就。。。。

米拿肌肉生上面冇得比

生意佬係never say never

200m唔夠咪201m囉

金球獎都有得爭 200m咁撚平??

仲有，上年呢個時候就係咁講嘅
Liverpool tell Barcelona - Phillipe Coutinho is not for sale at ANY price

210m即放啦

比多幾M出黎一齊分OK?

我0.01M 英鎊就夠

FSG真係好撚肉酸 古天狗仲有5年約 佢同古天狗講到明唔放既話 我唔信佢會罷踢囉 話曬仲有5年

宜家擺明係FSG應承左放佢賺錢 但係又死要面子 所以先搞咁大壇野 搞到古天奴好似叛徒咁

Fsg: 我放你 但你都要交下戲 唔係我好難做

作為古天狗角度 寧可得罪利迷 好過明知隊波老闆唔會磅水繼續留效 攞唔到重要獎盃

如果今夏放走左沙拿，可能高普都唔會有心再教落去，每次隊波有起息就放走主力，真係搵你教埋佢

佢係多仔都習慣曬啦 宜家無左古狗好似踢得仲好

已經慢慢變成高普迷 佢條team真係好勁

唔係話撐FSG
但係依D內部野, 誰對誰錯真係無人知
單單從客觀事實去睇:
- FSG賣左古, 買VVD 好似真係用古黎換錢買人咁
- 狜背傷, 去到國家隊無事, 入埋波仲喊晒咁
- 狜次次今年上半季入親波都好似殺左佢老豆老母咁既樣 (依個算啦, 好主觀)
根本唔知邊樣先真
所以, 作為一個小利撚, 是尻但啦, 球隊有表現就算
FSG真係屌到心淡

最後都頂唔住 咪離開左多囉

都係係連登屌下尻up下 我地呢d小眾無人理
期望FSG見到有成績個利益大過賣人賺錢

已經估到假鳩設真係咁撚好鳩彩符鳩碌贏撚到
班獌第一個回應都會係：咪又係冇英超

多仔又係無錢，後備廢到乜，傷灑班人咪要護級

算把啦 到利真係攞到英超 又會回你咁攞咗幾多次呀

冇鳩錯 所以因為驚俾人抽就乜都唔講得根本弱智
反正班狗要抽格硬搵野抽你都冇計

狗狗十六強出局已經好瘀
唔好再笑佢地
陣間搞到狗仔潛水就冇癮

呢個係model answer

其實係 阿都可以抽人地有冇不敗

人地話佢地老豆講幾強出局都冇分別ma

唔想佢地潛曬水

想同狗狗玩下

官網係咪話張仔 ligament 受傷
無講話斷同裂

正當高普打造緊一支球隊去爭標既時候，但你一次又一次賣走主力，沙拿仲要係佢買返黎既，咁到時高普仲會唔會有熱誠去執教隊波呢？

真係好撚柒
一個領隊咁講野
同獌絕配

好似係，所以有講樂觀ge季前有機會好返
如果斷左就冇可能咁快ge

當年多仔轉衰，好大程度都係因為free走利雲，但音樂比利接唔到班

肯定冇
既然正職搵錢 爭取成績係副業
佢唔好去中遊執教

但係球迷只會覺得球員25
唔覺得呢隊球隊每逢接近冠軍最後都會失敗係問題

6-9個月
自己諗

唔該巴打，呢個人真係無印象
謎一樣既u23
應該今季都幫唔到手住

柒左唔好推，個app 寫得衰

沙拿係球會啲球探睇中的

真係贏到驚咩俾人笑冇英超
又唔係啲咩垃圾盃仔，而且已經慣晒

✋🏻 -> 🤙🏻

最聯: 禾地兩季(2015-2017)內4冠.你班利狗

你估係fa cup league cup咩

有皇巴拜祖鏝鈀既比賽挑戰性大好多

冇人驚過

贏到英超就會笑你有冇13個英超

笑佢j歷史又話你冇歷史

講咩笑唔笑話姐
掉返轉利十六強出局曼四強出局
你班友咪又係笑
係咪到時又自認係笑話呀？

唔會笑

09年曼輸決賽俾利迷笑
但個年利分組賽出局

唔比笑呀

輸波就笑架啦 洗乜春要資格

下個轉會窗做到賣老虎 留沙拿
我一世唔反fsg

獌狗留返拜山先

琴晚拜一場傷三件 好慘

我地個中場傷多一件，都唔知點打

無話洗唔洗資格既 不過16強出局仲要講到16強出局同4強出局無分別咪攞黎柒囉

咁低要求

懦夫講過話要係利踢到掛靴嫁
下季掛靴算啦，唔洗賣

所以次次見到呢度班股東話隊波夠人就即屌

幫佢整場紀念賽又點話

屌摩唔計入去?

下季中場:Lomo, , Keita
reserve: 米7, OX(唔知幾時傷好 ), La(成日同 玩到變玻璃)

屌你老母summer至少都要買多件喇下話

一於就羅渣士
L6加托尼叔 加屌摩 膠美斯
vs
沙拿文尼費明奴
其他是撚但

can

Fekir, Dybala

躝梗

Alission

米
GJ L6 toure 屌摩
殘MKV
波連尼 林拔 史毒

VS
埃及文明
keita Ox La
jelly VVD Matip TAA
model

全能防中 加多個翼鋒

下季正選陣容:

-----------firmino------------
wilson --------------mane
-------keita---lomo--------
--------henderson--------
robertson--vvd--lovren--taa
---------karius--------------

最已陣

已like

比d掌聲自己先啦

Lomo

kent呢

轉做助教啦

好想要個艾加咁忠心咁勁咁靚仔既中堅

有啦

老虎咁鐘意飲咖啡

搵埋米奴列一齊搞咖啡生意算

唔好踢波啦

去hull

做主教練

half time team talk made all the different.

下季要打大賽
唔係唔預佢掛

果期疤狗睇中艾加乜野

但係比艾加爽朗咁拒絕

wilson 真係好浪費
希望跟到salah學野

唔差在加埋屌摩

有後上能力掛

助攻助守

果期開始迷艾加

改造防中

其實艾加都唔係好勁姐 坐多過踢

好撚鐘意agger
幾愛利物浦先可以紋字上手指

後期先坐得多啫，佢fit既時候通常都係主力

好想比艾加瘋狂抽插我

係好勁 有埋遠射 不過多傷無計，好似打止痛針打到要掛靴

咁都唔算主力
不過真係後期傷多過踢
仲要拒絕疤

利post咁多gay佬

利班球員都係 又gay又靚仔
沙比 隊長 軒 啦 艾加 龜頭

佢打針實打得多個L6

當年沙比同g8咀咀

以前真係好仆街
成日要人打針上陣
搞殘王子同艾加

跟住生左摩仔出黎

生舊叉燒好過

摩蘭奴
無撚腦
Moreno
人如其名

勁到仆街

後面個位

兩個利

上面有人話曼連十六強出局冇資格笑利

靚仔到

個allan係邊到踢波
成日見佢同明奴玩既

動作似基維爾

其實係幾靚仔
btw唔講都唔認得後面果個

艾加係公關技巧好識哄球迷
實力上佢比唔上希比亞同烏龍查啦

好似傷左俾人退返黎ma ？
搞到又拎唔到工作証

傷左
返左利

希比亞完全超高一班 連犯規技術都勁過顛 永遠趁單刀前出手 最多拎黃牌

活特本成條毒撚咁落返B隊啦

算係咁啦 肥賓係d唔知乜鳩聯用幾m
就執到艾加同龜頭兩個一線尾既已經好勁

國家隊隊長

肥賓用統計數據教波

尾國佬又然

雲格在阿仙奴的執教歲月還剩下不到一個月，對於他的繼任人，似乎還以名宿韋拉呼聲最高，因為畢竟是雲格點名的人選。不過現執教美職紐約城的他似乎不太感興趣，雖謂接班雲格是榮幸，但目前還未足以令他放棄紐約城。

真係醒
知呢家冇人救得到阿狗

雲加都醒 搵個阿迷要含淚屌既人黎教

我諗只係得同樣有過不敗戰績既冠軍級教頭先襯得起呢隊不敗既阿仙奴

接大球會好易奶野 講真我都唔敢想像謝隊返黎教奶野點算
施丹算係幾好野夠膽接賤種而且都仲教得掂

摩連奴既首席弟子

羅神

返黎Anfield報牛
做晏菲路殺手

講真幾岩阿狗
進攻足球
賽季不敗
摩狗私家雞

高普贏過br未

大炒多蒙特

Kevin Stewart

molamola

阿諾：「張伯倫的傷出是一次巨大的打擊，他是利物浦的重要一員，我們都為他的收咧感到難過。為了張伯倫，以及其餘受傷的紅軍球員，我們需要竭力爭取參與歐聯決賽的資格。」

係熱狗度免簽返黎
一兩季後用黎換羅白神
FSG TC money又嬴

如果入到決賽又-6贏到就好
到時la同軒又錫

贏到鍠既機會係零 係零阿

係負數

羅伯臣傷出 屌摩後備出黎一箭定江山

呢到從來都冇人質疑過fsg做生意既能力

Ching幻想力幾豐富

有畫面
屌摩成枝箭咁咁速剷埋去送12碼
提早終結比賽

然後扮無辜

上年夏季係咪傳過拉芬拿

大家仲記唔記得天真嬌 Jordan Rossiter

佢去左邊

好似格拉斯高流浪

Oxlade Chamberlain did not suffer a crucial ligament damage and Liverpool hope he will return to Liverpool pre-season training in July. (@_pauljoyce)

格流？

格拉斯哥流浪

真心都幾廢下

好野

真係好欣賞ox黎到既努力同好識講野
一開始都唔睇好

有d想印張子
但今季印完la子傷到影都唔見

❌ AWARDS OFF ❌

With relegation seemingly looming, Stoke have cancelled their end-of-season awards dinner.

Full story: skysports.tv/i6KF9G

麻煩即印皇馬拜仁全隊加迪斯高波衫

降班, 飯都無得食

1. De_Movire $100

多謝

今季好多人唔睇好
張仔以為佢啲潛力已經比雲加開發晒
Jelly當佢黎做屌摩後備
水貨唔洗講啦 之前英超都踢唔掂
米拿上季尾跑唔郁 以為佢真係老晒

開季仲要比鏝熱炒完 真係對今季冇期望
而家比佢地大巴大巴cum落黎又幾爽

今場屠利咪有飯開

快點CUM巴利子

有得cum

屠利滿門

高普真係神一般既存在

有時好羨慕啲球員老婆
成日有得比佢地屌

迷我利嘅好撚多gay佬

股東們: 前面有文尼費明奴沙拿，買多個勁人返嚟咁邊個冇得出場呀？

非基
利申會睇佢地個nivea廣告打J

好不安

J ox gomez Milner

黑色大肉腸

交屁

又笑鳩毒撚

首席Gay佬, 月兔巴

個問題本身係冇錯，不過唔係應該我地考慮
係應該黎果個球員自己衡量黎左會唔會冇得踢

下場睇轟嘅利迷可唔可以收一場半場聲

唔想利記踢得咁辛苦
琴晚又見識到利post有幾燈

點都係輸嫁啦

me too

今季仲諗住j英人雙核
軒熱身賽真係fit到漏油

好多基佬

我係咪燈親la子

係

由比清把口講出黎特別有說服力

比ching

有邊個做至中場替工？

攞完佢簽名就唔見左影

大隻到

只有l6係失望方面永遠唔會令人失望

你太完美

正常 球員又唔係無錢

佢地應該自己都會玩
不過係球會層面都唔好意思搞

不過就算搞 有無心都係問題
佢地都要搵定出路 左問右問有無班要

獨力撐牙

殘仔 阿當 GJ 每個都獨當一面
3個入面應該得殘仔可以留返係英超
我地就勉為其難接收個butland做後備啦

打完利之後即刻搞返

訓醒未

有一部分係因為古天犬走左 釋放佢地潛能

win利都基本上無用

ox正喎

鍠勁到仆街
完全同我地係幾個level

Same牙

唔覺得鍠勁鏝好多

真係想屌下廢中
而家搞到我成日挨夜

鍠算易打 正路唔會俾佢地3連到 對攻利贏硬

但真係勁好多

已經唔存在level的差别

心理質素贏好多
利應該爭勝心強啲
但處理壓力就差好多

要求唔高，同我印ddg就夠

講真利都無壓力啦
果陣撚有人估到佢最少4強咩
雖然決賽輸就好甘

覺得高普利用緊老虎
之後Summer買多個中堅代替佢

球迷當然無壓力
但係球員唔多唔少一定有
話晒大部份都係第一次踢歐聯決賽(定係全部?)
壓力一定有
再加上我利D上腦型球員:交屁/老虎
一受壓就會愈踢愈尻
變相唔可以落後,落後一定比人456

唔是咁講
球員自己都會想拎呢啲trophy
自己會俾壓力自己
但大賽經驗同鍠啲人比差一截未必handle到果種緊張

老虎唯一可以做就係提升競爭力直接跳槽

只要落場冇猶疑
其實係優勢
不過人腳差得遠

好中意ox啲癦屎
好性感😳

爆左咪好囉,反省期再加長

唔會啦
有睇就知其實鍠大部分時間都比人sm
係拜班撚樣把握力勁廢
利雲刀疤各一單刀處理到pat屎咁
又爭波射
成3球要必入既
又有摩式自爆先輸

如果琴日果隊係利真係會屌死佢地
果2球單刀

諗諗下都係唔洗講咁多...
過到羅馬先算...90分鐘可以發生既事太多
何況利式崩盤唔係唔簡單

刀疤個球真係柒,同交屁一樣,不過刀尋日個球易食到爆

你都唔使諗咁多,失幾多入幾多,都係猁本能

入到先算 人地主場歐聯未失過波

刀疤琴晚算係咁 三十幾歲仲有貨賣不過踢到無哂氣

皇馬啲歐聯命唔係人咁品

就係想講呢樣
諗起聯賽盃決賽對鏝

我猁專破記錄

利今季歐聯不敗你添呀 記錄用黎破

仲有哨加持

不敗奪冠

#LFC yet to give full diagnosis on Oxlade-Chamberlain injury, waiting for swelling in knee to go down and further advice from specialist. Ligament damage for certain, but hopeful he has avoided ACL tear, which would be a significant boost in terms of recovery time.

不敗出局

姐係點

愈來愈強大

橫掂都無防守，對Navas>>>>Neuar

決賽输12碼

主場1:1
客場0:0

靜靜地支持

輸

sorry

狜走了帶不走利的天堂

8,9,10
3個月差唔多 之後一個double

咁5月 咪70%左右

【傷情 UPDATE】

The Times Paul Joyce 報導，張伯倫膝部受傷，但幸好並無損及十字韌帶，無須長時間康復。雖然張伯倫將錯過球季餘下賽事，但估計可於季前集訓開始前康復。

另外，拉蘭拿估計可以下星期復操，但安利簡將繼續因背傷缺席
操練。

太好了，冇傷十字

其實簡個背傷 一直有小道消息話

躝

50碼左腳重炮

冇可能扮囉
都完約啦
而且仲有得爭冠

尋晚場波
列貝利=文尼
rafinha = mor/L6/9美斯

//利物浦-永遠的紅戰士facebook:

沙特阿拉伯官員、伊蘭斯教聖城麥加的發言人 Fahd Al-Rowky 表示，為表揚剛剛當選PFA英超年度最佳球員的沙拿，他們正考慮向這名利物浦球星贈送地皮，甚或以沙拿的名字，為當地一座的清真寺命名。//

痴撚線

話球會同佢已經反左面

大家冷處理 等完約

佢地根據是3月份 簡去左踢國家隊
無端端講咩下季踢大球會 之後就傳賽季報銷

最近直情無見過佢出現
拉都有來看波
ig又成個月無講利野

259=back injury

Egyptian king

可能高普唔比佢出

唔合理

佢有玩限時動態

25仔咁鐘意背傷

啲回教佬真係癲架

準備做埋伊斯蘭之首

狜走後帶不走利的天堂
奪冠後會流下彩虹淚光

哈利發

為左伊斯蘭世界和平
要奪.....

唉及人會唔會好似南美人咁想去西班牙豪門？

一早當佢走左

有邊個唔想

埃及人應該係飲水思源果啲性格

想加時被絕殺 定12碼輸

雲加：離廠時機並非我的決定。

記者問到為何還有一年合約就選擇離職，雲加答：「這個時機並非真的是我的決定。」(“The timing was not really my decision,”)

事後阿仙奴Twitter隨即發出貼文，聲稱「雲加發出澄清」，指訪問中提及的時機是指宣佈離任的時機：「在與球會達成我離任的協議之後，我滿意球會於任何時候公佈消息。我希望澄清球會公佈消息的時間是正確的。」

The boss has issued the following statement: “After reaching agreement about my departure, I was happy for the club to decide when to announce. I wish to make it clear the timing of the announcement was right.”

關咩事
有咁既能力想力爭上游好正常

其實都似
同隊友之間都冇哂互動
球會又冇特別update佢狀態

文 陳仔都係回教

如果識諗嘅
一手一腳幫利拎到英超就會名留青史
歷史地位幾何級數上

火花不等愛人 變幻太多～

can子ox子

水貨呢啲質素留係利做山寨王算啦
去豪門做人綠葉把鬼咩

狜個陣都咁講

紐亞係度琴日未必輸

留耐啲真係有機起雕像

究竟can子咩心態？呢兩年利個勢向緊上，有正選。反而去大會以佢能力打唔到正選，黃金年齡坐後備為咩

Agger，top fit 可能救到晒

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

佢去蛆實有正選

嫌利人工低

佢打意假肯定球皇級

齋戒月西曆：2018年5月17日 齋戒月裏穆斯林每天凌晨3至16時封齋（不吃不喝），日落星現後，才能飲茶進餐。

利個氣勢雖然上緊 但係同強隊始終有差別 人地做到強隊係因為年年有歐聯打 有杯捧 有聯賽冠軍 相反利仲要為前四瞻前顧後

沙拿下一站要去嘅一係皇馬 巴塞兩隊
但歷史好多例子都話依啲大球會對啲南美/外流球星生涯尾段待遇好差
遲早到古狗比人放棄 因為佢唔係恩尼斯達依啲土生土長加泰人

文 沙會唔無力

系 收到風佢會飲水思源返羅馬

咪即係寧願做山寨王
簡去些路迪算撚數啦屌

係都返家鄉隊/巴素利

唔明點解要屌簡 佢每次出場都比足100% 都就黎完約 無動機玩野啦 相反仲好想出場搏表現添

睇死fsg唔比高人工逼沙拿走

老人隊換代
佢能力其實幾好
係呢度多人唔鐘意佢先踩低佢姐

心中屌佢
其實好喜歡他

人地係去拜/祖啊

能力有限 要人carry就真

不過近年進步左好多既

睇數據，今年係幾勁

佢今年d助攻好靚
又有入波

又有星味

點解係沙地
同一個教？

keita can/ox
軒/祖連奴
其實幾好j

可以想像下 can其實比ox對抗性更加強
走左絕對損失

根本係我地最勁既中場

送塊麥加地皮比muslin
對佢黎講應該仲開心過拎金球

不過沙拿應該會叫沙地捐錢起學校醫院就算

高普石內卜佢地真係豁達
隊波比人咁撬法仲咁有心機

以前都慣晒

拎到歐聯 真係可以叫godfather

1 皇家馬德里 1.85

買定差唔多

不如祖記買老母
放棄can

上場主場都差d比人反cup
拜淫都仲有機

派息派到85厘
邊度搵

宜家無機了

老母>Can

個笑話幾好笑

老母子轉身

下場英超幾時踢

禮拜六

加錢換得過

希望mane ings salah
半場收mane salah

反正打起左都留唔住 執d棄將唔洗再比人挖

不了

屌你老母摩蘭奴
屌你老母無撚腦
屌你老母Alberto
屌你老母Moreno

P祖都👌🏻

不要
勁識利用球場空間 我利宿敵

去阿仙奴報復曼狗
佢執得掂個後防真係驚

爺爺足球遺產 x v92 飛路蘇飛

佢好似講過要報仇曼狗先出山

菊花塞滿裂痕 便爛太多~

疤塞班傳媒真係on撚9

據報導，車路士、曼聯和利物浦等隊均計劃於今夏，搶簽拿玻里右閘希沙積（Elseid Hysaj），而現年24歲的他，不但攻守兼備，更是阿爾及利亞國家隊的主力成員，合約裡則包含著一條價值5000萬歐元的違約金條款。

又napoli

G持

數據靚

點都唔會買右閘啦吹到

上年target佢地左閘 又係algeria國腳

去曼接華西 去車頂摸西

成日傳非洲target

好驚下場無啦啦有人直紅

求下你傳napoli中堅

晉埋得1.5.1.6 早買早享受

身為穆斯林嘅穆罕默德沙拿狀態火熱，已經成為咗伊斯蘭世界嘅驕傲，適逢下月伊斯蘭教迎來齋戒月，有過千年嘅點燈傳統；有商家就睇準時機，製作出沙拿人像嘅燈籠（圖），等各位穆斯林喺齋戒月點燈時，順道歌頌吓呢位英雄人物。

charlie adam

文尼

齋戒月沙拿點算

腳仔軟 變左mola salah

仲有文尼 無人答到

後補

有冇沙拿同文尼上年齋戒月前後數據分別

收左咧啦

係wo屌

其實只要贏兩場波已經夠

車仔同歐聯決賽

好惡打架呢3隊

Mo Salah Mo Salah
Running down the wing
Mola Mola

岩丫

猁迷子加油 咪能比賤種R連3聯霸

咪傻啦取取 100% lose

咁快燈

首先，你要入到決賽

其次摩迪要決賽出到

猁遇強愈強牙 未打過邊個知

全盛既yaya幫利踢返場 或許有力一戰

好似米拿咁過黎搵第二春

講利記神鋒好少講大師兄
其實佢係利既入球率拍得住蘇七
星味唔夠真係好難令人記住

瘋狂接收鏝城老人

星味夠 好有個人風格
係易傷啫

唔係星味問題
佢養傷多過落場搞到入球率高但係個入球數字唔高呢
咁講神鋒一定係首先講入得多波先架啦

早兩季都仲係神

但近兩季傷完出黎都無料到啦

出面個神鋒post講巴路士條廢柴都唔講史獨dklm

仲記得當初成日話fake9米拿黎踢左閘
今年佢終於如願以償長期踢中場中
仲要係歐聯助攻王so9sad

屌

捷克owen, 打winning好用

咁多年得歐國盃個五場勁都俾人話神鋒

好神奇 米拿d假動作假到仆街
但成日fake到人 有位出波

05拎歐聯佢入左幾球

不了 要老人家跑上跑落命都短幾年
Btw 米拿仆街死 曼城養佢咁耐同我瘋狂慶祝

可能成日j05條片 對佢既印象就係縮開比史米沙入果球

小學雞

全盛yaya 一個打哂都得啦

所以幾時都話國際賽打得好,唔等於球會打得好
跟據國際賽而買人伏味好濃

1415傷完一出有波入果期
淨計入球率好似係利歷史最高果幾個黎
可惜keep唔住

睇力子都知

力子16年比個仆街踩傷之前打得好好,
無論你話佢真係好sense定屎忽撞棍都好,

但係入咗2017年之後唔知做乜鳩

留意到啲意大利佬都幾撚on9
10年拿玻里作客對利 啲fans又係帶架生打人

有年歐國杯好撚勁

想黎打中中既都打得好好

阿記收皮 契仔好似又唔續約 有無機同張仔團聚

咪係，未傷前幾撚勁

Ox加盟果陣 呢張meme笑左好耐

你講太子？

最大貢獻咪係避開史米沙既射門

個陣呢度d人又唔信ox打得中場，又同埋d阿狗一般見識笑勁ox連續大敗

仲有搏12碼個球

成日俾人遺忘真係
1314好鍾意佢同S7 d彈彈波

妹妹下既始祖

阿哥之前臨老黎利都踢得幾好

米拿 free 人工150k 歐洲助攻王
臭燒 40m 人工 350k

米拿>>臭燒
Fsg又贏

你地都比唔起錢我啦

想做曼城名宿多過猁記

垃圾利死好命抽中波圖曼城同羅馬 如果我獌抽中洗16強出局

牙耶

陰功 原來西維爾係強隊

強到垃圾利一場都然唔到

16強係條rule唔可以對獌姐
已經比西維爾你仲想點

跟本比波圖利就係為左8強保送獌

西維貢撚勁

簡傷左,隊波其實快左,後場最近長傳前面三個點打快,小左係中場這慢慢做波

謝拉特：「若高普有留意這場比賽，便可發現拜仁慕尼黑和皇家馬德里均存在著明顯的弱點，只要懂得把握，利物浦絕對可以戰勝他們。」

想中西維爾!!

屌你又打飛機
贏撚到羅馬先講啦

謝拉特：其實阿媽係女人黎既

重點呢 弱點?

咁利弱點仲明顯

講多d 想知

利物浦明顯的弱點大撚獲過所謂鍠拜啲明顯弱點
謝隊知你真心撐利,但係...

改一改就得

上上籤

哈....is

係煙剷王

利記決賽好似未輸過蝗

冇左費托

減人工仲要睇佳奧燒咁撚高人工
想走係正常

睇住

F9已在陣中

大家都打曬飛機既時候又係跌落谷底既時候

聞到陣腥味

係唔係都輸 射左先講啦

成班都自信簡 假利

高普好似打襯杯賽就算入決賽都係第二
除左有年德國杯拎左之外

知錯了

橙

今年都係

決賽都入唔到

自由身足球記者 Karl Matchett 指，利物浦將於今夏收購，現年 21 歲，效力英冠諾域治嘅進攻中場 James Maddison

我利唔買垃圾

嚟香港咪贏咗

比馬列斯收死個下
嚇到仲以為黎香港都要做二弟

明顯係為過幾年取代klopp舖路

有除左已經唔係打親都輸

有咁多分析師 搵到弱點都無用架 你破到或者人地克服到個弱點都得啦

一個水貨就霸咗個伊斯蘭市場，FSG又贏

泰版波衫霸佔左

吸引到油王留意就好了

當年擊敗大熱多仔
之後打隊弱少少的黃潛
最後挑戰歐霸三連冠的手球隊

今年擊敗大熱曼城
之後打隊弱少少的羅馬
最後挑戰歐聯三連冠的真馬

唯一唔同係當年決賽大熱係利

今年唔會啦
都冇決賽打

痴線我all in左羅馬

賤種隊vs恕婦隊

狗會食水深

我屌 還我血汗錢

沙拿算唔算係沙比後幾乎冇HATERS既球員

入到先算

水貨

水貨黎喎

Vvd?

Haters gonna hate

henderson?

呢度都幾打

屌摩係唔係繼konchesky後
冇一個支持者

Lalala

迷摩迷到上左報既阿一

屌摩入球.gif

Vvd Salah Bobby Mane 總算有四個一線球員

振臂高夫. jpg

決定改個靚名做沙拿

但教他最難忘的是得以一圓夢想，將親自撰寫的信件交予偶像艾拔圖摩蘭奴：「當初為了要讓他知道這件事，我在instagram放上了信的照片、也tag（標註）了他，公開操練後終於近距離見到他！他一看到那封信，就用西班牙語說：我找到你了！還笑得很開心，立刻走過來先在信上簽名，再簽波衫，我立刻告訴他，信是送給他的。我在信裏告訴他，自己會一直支持他，希望他在高普麾下繼續進步，也希望他不要離隊。」

唯一迷摩 respect

16年季尾fit到仆街

Sadio Mané has sparked fears over his fitness after visiting a hospital.

The Senegal international walked into the Spire Hospital in Liverpool on Wednesday with a slight limp. He spent over half an hour in the building before leaving.

肥賓來的

Mola mola

傷鳩埋搵佢老母踢啦

個陣殘到咁 玩jj咩

輸波有藉口了

應該會放綿龍同沙拿係前面
其他冇傷咁都出哂佢算

完了吧
讓個位比羅馬同真馬摶下

出木燒啦

Klopp: we will have creative team selection

神摩打左翼

🤦‍♂️

屌呀!? 又傷多件?

無野下話

卡神

高普係咪玩緊黑魔法

屌你,唔打啦

下個po 「中場-1+++」

頭寒啦

可能去割包皮姐

-1-1-1-1-1-1-1.....
踢一場無一件

Mane一定無事

Programming 黎

美白

以白文尼既型態出場

係隊波風水問題定高普啲訓練強度太高搞到成日咁多人傷

招人睇r霸決賽

踢歐聯先岩

懦夫好有鼓勵性

咸左

點解隊波咁多挫折
次回合萬一文尼出唔到 點撚樣守90分鐘

呢d咪真朋友
比張仔日日網絡欺凌仲幫佢集氣祝福

話說條撚樣follower去到一百萬

好記得張仔搶撚左佢部手機

唔通真係要摩翼

好過去睇聖經

懦夫

冇得簡了
條撚樣咁中意攻其實一早踢上啲仲好啦

真係多災多難
傷下一個傷下又一個
幾時先停

踢完歐聯

踢多一場啫

一個接住一個收皮好撚恐怖
復仇者咁

Lovren?

Salah=Ironman

今年點都好
都應該比到教訓高普
咪撚借走哂啲細路 寧願放U23

1001

咁快

brannagan又放撚走左
屌佢老母

咪撚爭

得返20個

依加利撚已經變哂驚弓之鳥
就黎食野都驚球員哽親

張仔=Doctor Strange

呢堆就算喇

仲有cinderella

呼吸都會整傷

Wilson woodburn 冇理由全部借走

唔洗再黑口黑面

如果而家隊波有史超活 頂一兩場都夠

屌！

MJ